Starbucks 生日優惠(中杯或蛋糕x1)大家點睇？

話說好耐好耐無飲Starbucks 啦，咁岩見到生日月免費送中杯或蛋糕x1，巴打絲打點睇

唔爭在去埋金拱門搞生日會